機場有冇人

本身諗住入機場 但今日好似完全冇人提 仲入唔入好

有人留守3日2夜 你話有無人?

有人 B大堂坐滿咁濟 A仲有吉位